{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 통나무집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 一部屋あたりの駐車は1台のみ可能で、未熟泊のお客様も1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 予約人数が守られない場合、退室措置になることがありますので、予約人数を必ずお守りください。 予約人数に変動がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットはすべての客室で入室できず、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用も禁止されています。 チェックイン及びチェックアウト時間を守っていただき、客室及び周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は決められた場所を利用していただき、無分別な娯楽や飲酒は避けてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室予約の際、メゾネットタイプのバーベキュー場を利用でき、炭はスーパーで購入し、グリルは無料でレンタルできます。 駐車可能で、近くには渓谷と登山道があります。 マートも近くに位置しています。 ペンションではミカン狩りや巻貝の拾い物体験も可能で、ポナシやソプソム周辺ではマリンレジャーが楽しめます。 宿泊する方のために低価格でご案内もいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車は1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未熟泊の場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "未熟泊のお客様も1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約人数が守られない場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約人数が守られない場合、退室措置になることがありますので、予約人数を必ずお守りください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットはすべての客室で入室できません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用や周辺施設の利用には注意点がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守っていただき、客室及び周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みや直火での調理はできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みや魚や肉などを焼く直火方式は許されず、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は決められた場所を利用していただきます。"
        },
        {
            "question": "予約の二重予約や料金の間違いについてはどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、この場合、全額払い戻しができます。料金が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "客室予約の際、メゾネットタイプのバーベキュー場を利用でき、炭はスーパーで購入し、グリルは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "駐車可能で、近くには渓谷と登山道があり、マートも近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションではミカン狩りや巻貝の拾い物体験も可能で、ポナシやソプソム周辺ではマリンレジャーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "低価格でのご案内はありますか？",
            "answer": "宿泊する方のために低価格でご案内もいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 721
    }
}